［同路人集結］無大台情況下集結真罷工的方法 （求仔細研究）

我相信要了解到這些沉默的大多數人想法，才可有效發起一場真罷工！

為什麼還有和理非不願意罷工？

1. 不確定性
因為有部分和理非害怕只有自己一人罷工，忽然突顯出自己的立場。同時間，罷工的人並不知道多少人返了工，害怕因此送了頭。

2.錢才是最大的保障
現況僵持，當局勢改變時，擁有資源才擁有最大的保障，有部分和理非不希望冒險及付出過多的機會成本。

3.不知道罷工後可以做甚麼
現在說的情況時真罷工（即非被罷工），罷工沒有集會其實和射波沒有分別。過往數天，手足辛辛苦苦阻攔交通，很多時候被罷工者會當有多一天假，慢慢吃個早餐、瞓多一點晏覺。8月5的罷工十分成功是因為有集會。但最近的罷工除了堵路、塞鐵並沒有太多非阻人返工的事情好做，亦難以集結更多心大心細的和理非。

集結方法
1. 放棄阻礙返工人士
2. 按正常時間返工

3. ！！！！建立相認方法！！！！
- 圍城繞圈法/絲帶記認

Stage 1
正常時間返工，在返工前、午餐、放工後在公司樓下一直繞著公司走，有心罷工但害怕罷工的人可先加入繞圈，當看見有心的同路人愈來愈多，便會對真罷工更有信心。

Stage 2
其後可改以繞著政府合處/政府辦公室走。罷工重點是公務員！私人企業罷工會比經濟壓力加諸落老闆身上，只有公務員會直接影響政府運作！重點是令到公務員有信心罷工或針對公務員阻撓返工（只令公務員被罷工）

Stage 3
當人數集中到一定人數便佔領街道（最好類近政府office)，開始遊行及集會。

我思考可能有點粗疏，但過去一星期中環及太古嘅和你lunch 其實係一種新式抗爭方法！

但Lunch time 已經太遲，如果同類抗爭可以提早到早上，就算被驅散，一方面可以直接走上office，另一方面可以令熱愛返工的人都受影響！黑警如果衝入office building 更會令人覺得黑警才是阻礙香港運作的元兇。

希望大家學習及進化，促使第一次無工會無大台的真罷工！

光復香港 時代革命！

自推

自推多下

手動自頂